有D咩人明明成功過連登仔好多，都比連登仔恥笑

黃祖藍，笑人矮樣衰，但過億身家有靚老婆

林盛斌

做場MC都三四萬

講到天光都講唔完
連登仔逢紅必反

陳易希
陳偉霆
曹星如

princejoyce

不如問 邊個失敗嘅人畀連登仔笑仲好啦

吳亦凡

美斯c朗

作為女人, 佢都幾失敗

好多la 子華星爺jay jj

個 topic 應該改一改

係 有咩人明明好成功, 又無做錯野, 但就被連登仔恥笑

未至於恥笑掛

敦倫金

連登仔會話: 係tvb 做過已經係錯, 去過中國做show 已經係錯

所以 你講既 王祖藍 咪有錯 , 係值得恥笑囉

龜頭bob

gem 又唱得又靚女又大波

林祖舜

星之子